聽張敬軒得，飲喜茶就唔得，連登仔雙重標準睇支那嘢

仲要用中國組裝嘅蘋果手機

諗起之前高登 張敬軒 EASON 淫K返大陸搵食就得
其他人返大陸搵食=奶共

連登仔根本就係狗嚟

笑on9仔飲喜茶根本唔係奶唔奶共
而係笑鳩佢地飲杯三四十蚊嘅化學元素落口
仲要排成粒鐘 同你一樣咁on9

唔聽張敬軒，無飲過喜茶 好奇咩？

張敬軒簽香港公司，
你最多都係鬧佢公司唔係用本地材料架啫
張敬軒有鬧大陸，搞到大陸音樂節目唔受佢玩，你反觀返其他香港歌手藝人，奶都奶唔切啦，何況鬧

其實 on9 仔既時間同錢
本身係咪都會浪費
問題只係浪費係邊咁解
睇開d 你就豁達

用CMHK唔得

間間茶餐廳部部電視機都長開播住TVB就得